為左洗白《流浪地球》，強國人老屈劉慈欣

明明係講電影抄人，但打手竟然話小說無抄人
我屌呀，係人都知小說無抄人
小說講人性多過畫面同科技

係套電影抄足妖星呀